[扮工好悶]返緊工又冇野做不如入黎吹下水 (255)

請你想想

田中逼我中1001

但佢自己開左post

下次都係唔好做好心了

有人開咪幾好

Tam son

係office 講小陣是非係咪會死架

搞到話人講是非變左我唔岩咁

好彩阿叔我從來都唔講事非

我公司係邊個唔係度就講邊個
我多數聽

多數 D同事搵我收風多
是非好少講

港女嫁比利時型男：約女生上街不帶錢 喜歡他單純沒心機

成日都覺得鳩UP都要似樣D
講出黎自己都唔信啦

老豆，好多謝你呀🥳

諗起細個老豆都會揸26同46車我去兜風，佢都渣好撚快

細細個驚到仆街，記得老豆俾阿媽迫佢賣部26嗰陣老豆唔開心到咩咁

到咗而家阿媽反對我揸26老豆都會撐我，有時我同佢冷車佢都會叫我比佢揸一陣

26真係男人先會明，未揸過26唔知26滋味

公司其他department 嘅人好多都唔識，IT部冇是非講

未坐過26

Louis正在廚房內忙，問外場的Stephanie，喜歡老公什麼？這位香港女子笑說：「我鞋帶鬆了，他會主動蹲下來替我綁，香港男生不會這樣。」

單車算唔算
我老豆都買左單車俾我

過嚟坐我後面?

我決定唔撚理女朋友了，遲啲買部再大cc飛得ge

唔知馬交有冇返呢部

係後面揸住任胸肌

好想做it

我呢邊日日都講架喎
利申IT部

全男都有人講？

屌 有人既地方就有是非架啦
呢樣野真係無得避

張相本來好型, 但加左條友係後面即時柒晒

why not

有時男人仲八掛

係，唔知做乜鳩

@A師奶

我個team得我一個係女仔 啲男同事真係好八

八掛無分性別
利申 唔八掛

我添得我一個男仔 我屌

你有無考慮下呢D

一陣11點啲人又去晒開會 得我一個係office

男人講D八卦野來來去去都係D屌屌屌女女女西西西

要搵墨菲托斯

我唔講呢D 以前間公司同事都係講
我係傾下放假去邊琉同飲野算

今晚刀去happy hour

揸到我冇晒頭髮，不了

Tmr

tonight gym room

男人真係好善良

唔會喺背後中傷人

有女朋友但又屌女點睇? 算唔算sort of 背後中傷

八下你情史

G AE b - r ee - EH - l uh

coz you are gay

10/10

day day dou gym room

我岩

一陣去叫佢先

chill

約佢今晚屌西.

【三上悠亞精品】Yua Mikami真人大小胸部滑鼠墊接受預訂

突然想問A仔
你係

if(xxx){ .......}

定係

if(xxx){ ......}

工傷個工人死撚左...RIP

上面

我係下
整齊啲

準備睇新聞

我都係下 望落靚仔啲

會多一行

好凍 明明都未開始凍 但已經覺得凍左好多

一開始學用VS, 佢個自動拍齊會係下, 慣左

星期日你點算

搵個人攬住

我大學第一個PROGRAMMER COURSE係教上面個隻

星期日本來朝早6點半要去同公司行百萬行，又冇補鐘又冇補錢on99咁

話有野做推咗，反正開左金身

包到自己成隻糭咁

我係教下面個隻

第一堂好緊要

強黃哥居然維修緊

係被竇算啦

我依家熱到有汗

做野唔得閒開

冬天不宜返工

要辭職了

維到兩點

天天都不宜番工..

乜都唔識嘅問個問題
識影相重要啲，定識執相

相影得唔靚，可以靠後期執
但影得靚，都唔需要執

影得靚，都要執

我記得個時話如果D CODE唔整齊會扣分
認真上完個科後我超憎PROGRAMMING

why not both
你影得唔靚會執到仆街, 點解唔影靚d

食飯點算

結果而家都係要做

好彩我睇佢D廣告又dl左隻解迷rpg

有冇咁得閒

真心唔鍾意
個時讀大學特登SKIP晒要寫CODE既科, 揀MAJOR時特別揀個寫少D CODE
最後都要做

到底apple store係點樣快速切換國家

一個ID跟一個國家

shortcuts

咁我分別兩個ID dl既app要update
update到香港ID果隻app又叫我轉去香港app store
update完到日本ID果隻又唔識幫我轉返過去日本app store

新版IOS UPDATE應該唔洗轉喎

不過 APPLE 係麻鳩煩 唔係一個AC一個國家一早用埋APPLE MUSIC

12先唔洗轉?

其實GOOGLE都係一個ID跟一個國家
但PLAY STORE UPDATE野唔駛轉ID

IOS is for weak

我長駐日本個APP STORE
之前更新香港個APP都要彈出黎叫我入多次PW 無轉STORE

已經夠 以前要特登轉VPN 重煩鳩

一時時架

呢個真喎
有時彈幾次叫你入PW
有時又唔駛
而家佢每日都彈出黎叫我UPDATE IOS12
煩撚到仆街, 又無得CLOSE左佢個CHECKING

JB IT ,BUT IOS 12 LOOK LIKE BETTER THAN JB

air2用緊IOS11

12 順左 食電大左
CONTROL PANEL ICON 位唔同 APP STORE 排位擺位都無以前咁簡潔
整體有方便有唔方便 舊機表示彈APP 次數多左
用開9.3.4 既升12 用家包膠

屌，問咗個代理

冇返部suzuki都唔打算返

黑哥挖掘機太大 女郎：賠我隧道！

team lunch隔離個同事係度包帛金

自己翻部水貨

cl7s
等緊嘢食
無啦啦話
包帛金先

我

：點解今餐冇抽獎環節

外賣裝一舊叉燒穌
人地話5毫
跟住佢地話 係咪大同細都同價
人地話係
😂😂😂
跟住佢地話 咁緊係要大
我呆撚咗

你D同事是唔是講普通瓜阿

全部純正港女

嚴防非洲豬瘟 漁護署用毛公仔練殺豬

but

隻公仔巧打意

開返啦

好qq

我都入左去

呢排唔知點解覺得靚湯好臭閪

用公仔都得 屌你用CONDOM都得啦咁

cls

【天網直擊】沙頭角地盤貨車溜後 工人慘遭輾爆頭亡

無眼睇

上報了

係咪大師個盤

Yes.

年宵會唔會有得賣 殺豬演習同款
笑撚左[

咁大隻好難拎住行

午安各位

有人拎咪得囉

Zzzzz

噴水

是咪仲記得me

每日都要午睡半小時

唔記得

上樓機會 快啲揀定買邊個屋苑

海逸豪園指日可待呀

都要咁貴!!

其實呢D點搵到, 拎張圖去SEARCH?

keywords搵,之後找相似

好打耳

不過都真係想買 好似好好攬咁

買啦買啦, 呢度都幾隻

仲可以騎
但屋企冇咁大個位

掉左張床/自己咪有位比佢

見話可以當梳化,應該好硬

要買就買卡比獸

A仔幾時都係咁有道理

卡比

冇人？

有!

之前住個度

睇緊a酸po

2019月歷買咩好

呢排打俾人見工既聽電話率都好低

我係商務買左角落生物

ck妹

公司唔派嫁咩
派幾個喎我

啱啱公司派咗幾張,同一大本diary
17年我自己買marutaro

公司派果D留返係公司用

av女優月曆

唔派
以前VENDOR都有送, 近幾年無

原來老姆鍾意角落生物

AIA必定會派俾我地

之前個客比左幾個座枱月曆, 但間公司係日本公司, d假係日本假期

我鍾意好多公仔

係屋企要睇???

無呀, 我今年用緊OUTBACK月歷
仲要係錯版, 有兩個4月同兩個11月

宜家公司有4個2019月歷

閏月你識乜

認字特警:曆!

閏係咁解架咩

講起好耐沒吃屎包同ribs

下個星期食埋最後一次
以後搬OFFICE無得再食

Outback重點係黑糖包

多到唔撚要 D PM 成鳩日想派垃圾比我地
最撚實用都係D遮

聽日搬 觀塘-牛頭角有咩好食

成日都要食就會想嘔茄

百里香

中非打

其實我自問都樣子合格，無不良嗜好，不食煙，不飲酒，對女仔溫柔有加且內心善良（買旗會捐5蚊），點解都係無女埋身

冇呀 食到好厭呀

我都好想公司搬去KT

咁有咩推介

JUST DO IT

YOU CAN CHOOSE KT COMPANY

冇呀全部都一樣嫁咋

我搬左後先唔知食乜好

我仲以為你叫佢自己係觀塘開間公司

當初都有搵過下
無岩既

上水了 今日射左波

星期四射波

咁唔抵！？

好多工廠上樓餐廳

琴晚阿狗
今朝起唔到身

琴晚賭波中左幾舊水

尋晚買馬都贏左幾舊水

提我去買tretinoin同補四環素

星期日到時俾D貼士來
玩親都差D 亂來

豬蛇星期六過嚟搵我漫遊馬交

尋日有function忙到嘔
都冇時間放心水上黎
星期日好睇唔好賭!

唔做野了

收工倒數

原來5點都仲未到

你同親切蛇咁浪漫呀

[求上聯] 黃子恆揾蝗止痕

仆你個街 聽日搬執野 唧都算啦
屌佢老母邊個天才 擺塊板 下面執地爛撚哂 個位又唔夠唧

你地全部都識？
好想知班癲佬平日係點嘅人

蓋世寶屌老母 同 2wob

識用唧車

睇左兩頁無個岩

大隻田

做做下嘢瞓著咗 唔知做到邊

屌佢老母唔識擺板咪亂擺 又疊到高一高 又包唔到膠
一唧起塊板就爛咁 之後塊地又爛 拉到我出撚哂汁
家陣件衫好似岩岩係洗衣機拎出黎未乾果種感覺 ＿

cls, 菇頭

扮工之王

TG全部傾開計

咪又係正常人，

但包容能力好高好撚chill嗰啲

等緊收工

上黎玩膠撚狗

上登又認真阿

算啦唔做啦 都唔知做到邊
聽日再算

波台友全部都假膠撚開狗

頭先開始清理枱頭D野
發覺有D係5年前既PRINTOUT

我今日重汁到上手2012年既野 屌佢老母 好撚污糟

加入左6點準時走的行列

基本野

唔係基本

好快係

准时放工 跟党走才是王道

$299透明殼，$5淘寶貨都做到，apple又嬴

#metoo
OT中

好橙

office home

求包養

又燒賣放題

今個月意外收獲5k

去邊玩？

WHY！！！

東京

去睇ccs畫展啦 六本木，東京midtown都係喺嗰度

有咩睇架

去到再算

有人比我洗

又翻鄉下

連登仔又炒晒車

你都去下先

頭先隔嚟位係肥婆

@老姆

凍左好多

對眼好古怪

有雨粉

忽然一週 又開始倒數9小時

星期六日唔洗返工？

雖然我G持7天工作

我諗今晚至聽日先會凍

14 講得岩，呢邊一d都唔凍

但依家都好凍喎

邊忽凍呀大佬
落雨焗到出蒸氣啦

我個邊落出雨 好大風

我女朋友日日係度叫春話好撚凍

一落雨啲衫就有陣up味
好難頂

番去坐3個半鐘

一出就売り切れ是常識吧
咁多代購撚

會熱到出汗喎

正呀
馬post有人幫手曲線宣傳

今日做返文青活動

涼左好多

FRIDAY!!!

可否比埋ME

啱啱想講睇唔明up乜, 再望一望原來有英文

又係呢啲濕鳩言論

一起19吧

不了

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

（今日返半日ｏｎｌｙ）

點解會咁

晏就請咗半日去簽約

差啲唔記得take下星期一個半日sl

吶喊展既重點

幾錢？

傻鴨

第二張同傻鴨真係 MATCH

400yen一個

where buy

好得意呀

參觀munch展
東京都美術館

好可愛

屌隻HXH 入到未 仆你個街 2日啦

叫個早餐 繼續打拚

@糖er
d作品好高質，有機會去睇吓

星期五靜到

返左兩日工 仲未裝電腦 坐係度玩手指

菇頭我地又要聽多次啦

食飯 食食飯

聽到好尷尬

睇緊福袋

聽早霸王真係覺得香港真係好多變態佬

佢把聲

9成99伏袋

救命呀菇菇

12／5－12／11

rrrrrrrrrrrr

9成夾唔到

佢好辛苦呀你快D救佢

啲職員特登架，呢啲先最難！

條友好變態

巧蕉plz

笑到我仆十次街

越聽越唔對路 特別係遲到個段

46番plz

少女巴士車廂除褲 網民：巴士真係多野玩

好肚餓

唔明點解豐澤單野可以嘈咁耐
佔唔到人便宜就發窮惡

未俾人cut單已經知兒登仔會引經據典為求嘈贏

都係鍾意咸多啲
葵廣嗰間 揀辣肉腸再加芝士

呢間都有咸架

俾你搞到我今晚想去食

如果香港有集體訴訟應該會有人告

芝茄強都好正

揸個keyboard告？

Ahead of the rollout of that faster internet technology, several countries have warned against using Chinese hardware because of security concerns, which stem from the Chinese government's use of Huawei's products to spy on people around the world.
Huawei has denied all allegations that it might be involved in the collection of intelligence for the Chinese government.
So far, four countries have officially said they will not allow Huawei to take part in the 5G trials.

麻麻地crepe
個皮唔夠鬆軟 用pancake roll就正

有冇懶人包

pancake點撚樣roll

同roll雞蛋仔差唔多

真係蛋

正

老姆已經上癮

真好

今日唔得。聽日你都得

你地明唔明呢隻個萌點在那

老姆指導下我地

佢個樣生錯左位

呢間好好味 由細食到大 係紅磡架

老姆玩到第幾關儲左幾多隻

第4關第3章 66隻

心散得濟,差D做錯野.

快到呢

2點瞓醒
呆到依加都未開始揼

留返下星期先做, 星期五下晝無心工作

日日都做錯野

譚仔上到黎啦, 今日唔忙啊

今日無人睇住 有得hea住做

無呀…d客迫得d期好緊
好多細節都睇唔切,都係飛住睇

岩岩好彩發現錯處發現得早
唔係就幫公司蝕十幾萬

巴打做邊行

決定出site兼蛇下

去影人相？

影左
以為係吊船到就捉唔到你無帶安全帽

我有個fd上次做做下野個陣比個安全狗笠頂帽影幅相

漏油

之前我公司都有個柒頭呀叔
probation內蝕左公司十幾萬

戴返safety helmet 啦. 命得一條.

最近推post速度咁慢嘅
點做野架你地

最近冷冷清清

唔撚洗做野呀? 都要扮工架.

典算啊大佬杯

我都有好多野
手上嘅清得差唔多

冷冷雨~~wowow~~~~

我唔是大佬
冇架啦

再次打破食飯紀錄
12點食到依家都未返到公司

冷雨夜我很想歸家

咩公司

在雨中漫步~

菇頭巴真喺好出色

由聽早霸王開始已經好敬重菇頭

簡直是扮工post楷模

反正佢地去晒開會 又唔會有人搵我

你唔係都聽咩

個post以後靠你撐住架啦

請唔請人

二點半已歸家

食屎啦你

搵到ft了，唔洗炒散

咩工

咁咪下星期開始有得食百里香

TG講

返邊區

去緊六本木midtown

準備好星期一去試

+++

上次去呢度係宮崎駿展

食燒雞

黃大仙區近我

A仔go pkm cafe

燒雞一定要1點前

聽日我去食，訂左

簽完約

準備再做狗了

阿叔我12點9先放飯 再加埋我係近牛頭角果邊

你不嬲都係 唔洗準備

咁打電話訂

都抖到大半個月嘅

要book

早放真係好空虛 D FD又未放工
重有幾個鐘係到唔知JM9

瞓啦柒頭

你平時4點幾收工
我都無叫你滾出去

做尖

可以瞓到好晏

飲咖啡/坐下hea下，好好珍惜悠閒嘅時光

night西

趁年輕找真銀

約左FD 子7點

明知要去日本做乜唔book?

diu u la

咁番番公司做嘢啦

食過啦

好過做admin野個人浮下浮下咁

我無好似你咁花色曬命喎

有新野啊屌你

去office幫手清場

話說占士讀書讀咩科架

有乜野呀

返好早，但係都放好早

佢想要新野包膠

有無night西既分別

Law

好光 但唔靚

都唔方好食架啦

有let's go 特別menu

要早起身

唔搵相關行業

無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水 飲得多水就去廁所 去完廁所就過埋隔離個pantry斟水 斟完無聊就飲水

原來占士係law友

返到office瞓覺好定煲劇好

占士做過實習律師半年

深感自己未適合同中意食呢行飯，

就暫停了實習，真係搵唔到食再返法律呢個comfort zone

佢無派星星俾我

叫佢比返粒星你

問佢拎

佢話派晒
聽日去第二間

btw好好飲

嗰陣我走，師父都好支持我

佢話佢後生都唔係出嚟就做律師，做咗十幾年其它野先做，到咗人脈夠，又夠經歷嗰陣再返嚟做律師，到時就明白點解社會需要有人去做律師

佢話到時再搵返佢，個牌佢同我hold幾耐都得

師父好好人

屌你
羽田又冇星屌

我而家係14話好靚既六本木midtown

冇話過靚

你叫我去架

咁你就唔啱啦, 14叫你去睇小櫻咋

入面有間平田牧場食かつ，4點至6點有happy hour

咪就係，杯仔心水清

靚？

law.

屌你而家6點啦

1條仔挑戰harbs

坐低左

落order, This......page

I want all

ok la

食吉豚屋先

好貴婦

個人high level左

好意外，六本木呢d好似pp咁既高級商場，係無大陸人

咁正

Xmas 好去處.

置地廣場LANDMARK
繽紛聖誕可可國度

香港國際金融中心IFC MALL
Santa Academy

香港太古廣場 Pacific Place
Christmas Spectacular

海港城Harbour City
Christmas Treasures

可能d鋪太有style d大陸佬唔買
佢地應該剩係去lv個d

1881
冬日皇室獻禮

iSquare
Pandaful christmas

The One
BT21冬日夢幻漫遊宇宙

美麗華商場 Mira Place
"OMG! Santa is HOT"火辣聖誕派對

朗豪坊 Langham Place
主題：迪士尼TSUM TSUM聖誕市集

HK Times Square
米奇90週年巨型裝置及慈善義賣

= 亞太區經理

好qq呀
但香港唔岩用

落club囉屌你

唔了 好嘈

吉祥寺嗰間好難食

好撚苦

我食六本木
屌你佢出名水果cake你走去揀朱古力

我會盡量迴避以上地方

一條友就咪出街啦

我有食㗎cheesecake 上面嘅藍莓

唔洗翻工啊？

咪入商場

要睇晒d字先明

發生乜事？

點解唔叫the salted pig hand

而家咁多學生做夜更pt

伊貝

隻熊幾Q

唔揾邊有得食

啲學生分分鐘有錢過你

夾公仔達人

一個人在街上流連

真·有錢仲學咩人翻pt?

唔凍咩

而家啲中學生左一部iphone x 右一杯黑糖珍奶

公司從來唔加人工 今日無啦啦全個部門加人工
係咪暗示無bonus

有啲為左陪人一齊返見唔少，要編同一更先肯做

唔記得瞓覺

返工

凍到hihi

聽日仲凍, 點算

著衫

好得意啊

皮皮, 點解人要星期六都要開工

唔知
我覺得一星期應該返4日工

唔想返工, 幾時有錢開始退休生活

中六合彩

要金多寶一注中

正啊
係我嫁

中左分d比我ok?

包養你

發白日夢

有夢最好

好朋友結第三次婚好似呃禮金咁

如果真係好好朋友
都焗住要比嫁
佢係咪好多親戚朋友?

睇完post, 樓主冇提過
btw樓主話事主知道此post已完, 創意台睇下就算

3次

瞓左3個鐘就比個痴線佬揼野整醒
仲要去食百里香，咁凍點出街

杯仔pad有冇5033隻野

去搵印度仔

你去到十幾度點生存?

生放送俾老豆

咩5033

而家咪十幾度
btw而家d廢青

me

u wt

廢青is me

有十幾頭同十幾尾
好大分別喎

啱, 十頭先啱啱發育, 十尾已經發育完成

我講溫度

十尾啱啱好, 十頭有d凍要著件褸

矛

香港濕凍世界第一
個位數先會著大褸

渣ga

是但啦, PAD都係間唔中入下去抽下蛋

聽日開始一日一石

見到印度仔影相開PO

出價啦望

買左好多可愛垃圾

芝士燒賣

又返工

宣布
14今年平安夜/聖誕正日有活動

性誕夜

係囡囡約

Sheshe

fd子嚟㗎

我放了一隻husky散步

能成為密友總帶著愛

真毒只可以留守連登

一個人食串燒

串燒呢

情郎冇圖是常識吧

左右隔離都係一班人喺度吹水飲酒，得你一條友又真係幾孤單嘅

無錯，一個人飲酒食串燒中
應該全場得我係一個，尤其今日星期六

正到仆街

TG

husky係咪好蠢

唔錯，至少好平，香港食應該好撚貴
呢到一碟2串2百幾yen
好平好似篤魚蛋咁

淨係覺得佢好好奇，咩都搞

咁鬼平

譚仔一齊打機呀

連續工作13天
頸膊痛到郁唔到

日本網民吐槽：日本電視節目的CG太強了，這樣下去不需要動畫師了

蘋果批配雪糕

今次買幾多呢隻星屌返香港

點帶返香港

係喎，咁去一田買

而家8 度 好舒服

你又唔上貨

走左好耐啦ching

仙人AV網

準備番工

CableAV

點解15度都可以咁凍

搵個心攬

好凍呀⋯⋯沖涼好辛苦

咁凍 都唔知聽日點返工

捉住隻貓取暖

儲水式

唔係....即熱 但係窗口D陰風吹入來都好難頂

陰風

到底hxh 隻app game. 12月5 配信到今日都未有得玩係咩玩法

山區兒童

pixel 3

返嚟啦

歡迎回來，聽日返工

咁快....幾日咁短

buy鳩サブレー

撞到朋友搭同一班機
係香港差唔多4年無見

世界真細小
咁快返黎

返到屋企，幾個鐘後又返工

屌 我已經喺出面

凍

新人報到

無阻返工

屌好撚凍

輕輕鬆鬆又返工

A仔

新人

咁就過左proba

凍到起唔到身

走啊你

原來已經3個月

乖, 返公司瞓啦

皮皮

香港仲凍過日本

杯哥早晨

咁快 成日形住你啱啱入去冇耐咋喎

唔明點解咁凍啲女仲可以著短裙

尋日開始落雪啦喎

腳係冇凍呢個感覺

初雪

問下佢地

講到落雪, 個fd而家係日本, 佢首先腥左張係風雪中行緊去便利店嘅gif, 然後再腥左張佢拎住A賞嘅圖黎, broly~~~~~

個post好多紅字會然

有冇加人工

我要曬

乜野既A賞

全部網絡人妖

條女係日光話有雪

u刀系

隔離左右都係同事 重點上連登

照上

新office

我想call sick

射他吧

而家有金身, 隨便射

但日本真係唔覺得咁凍

香港濕凍呀

新工返左1個星期
負責一單job,唔係好對路，老細新人當舊人用
仲要單job份約起碼做4年，又冇野學
想quit

份約係我手，仲未簽

香港世界最凍

想quit建議你簽左份employment contract 保障自己先

你自己心裡有數啦

澳門環海少屏風樓，再凍香港一兩度

早 今日下午放假

想睇圖?

小妹有棍唔話你聽

黑絲靚女同事圖有冇

call ng call G?

依加嘅香港凍啲定琴日嘅日本凍啲

老闆講經中

本post最彩虹嘅人咁你要認識下

who?

9:49
公司 ! 達陣 !

開名

恩兒

放完假唔想做野

我幾時都唔想做野.

你會放假同唔想做野?

間中都會

CALL 打孖上

講都冇人信

琴日已由中環XMAS 打卡打到CWB
IFC女女最靚. 又多大陸妹.
其次係太古廣場.
灣仔, CWB (除左維多利亞的秘密, SALES好撚正) 其餘唔洗去.

岩岩係APM 果D商場
都好多黑絲

忍住啊田中 唔好摸落去啊

香港凍

我前日都係日本幫朋友去抽夏目友人隻貓既一番
個一番獎係12月8號先出, 我當日下午2, 3點去到, B賞已經俾人抽晒
我幫佢抽左E, E, F

whos this

上野星FUCK有個STAFF好撚似你

10

咁快手

下
真心咩？
日本夜晚5－7度喎
我條女晚晚係度叫春話好凍

你又知我乜樣

韓仔

我對眼已經摸光摸透

星期三call sick好唔好呢?

當中場休息

咁啱又開始有少少喉嚨痛

恩b個衰妹前晚sick誘我
開完con番房屌到佢腳軟

杯/手巾/file

我真心覺得香港凍D
我尋日出街都唔係話覺得好凍, 今日係香港覺得好凍
BTW日本有暖氣

杯 杯 鎖匙扣

call啦
休息是為了走更長的路

call G

杯杯係度

我已經笠緊羽絨

雙飛人!

我都想要杯

#metoo

我有知恩就可以了

辣殺90後

咁多弱者

琴晚繼續唔著衫訓

琴晚熱到要開冷氣

我著omni heat

又薄又暖，正！

左邊果隻可以一屌

貓咪老師

好得意

vr三上

個team head唔係度
我要請假就要同個senior請
但我唔想同條臭西有交流

就快早霸王了仲未完

好撚凍呀

醫師宣告他不孕 教授驚呆：我有9個孩子

喊了

我想大聲告訴你 你一直在我世界裹
琴日去飲野都聽番呢首歌

點啊偽毒田

屌那媽
假已請

我突然諗緊 我琴晚都無乜點食野淨係落吧食左小小nuts 飲左幾杯 點解咁多屎屙

咁遲先請唔怕咩

下晝真係覆診

想係我對肥仔波到分小小比rosé

成日開唔到口射波

病左囉

依個心態

頭痛 肚痛 喉嚨痛

肚痛無得輸

唔係點講
咩病聽日張醫生紙會寫嫁啦

唔洗醫生紙

啊你份工又幾好做喎

妖咁事撚柒但作個啦

話說我幾乎無射過波, 無返個D真係病
利申無病假

我唔翻工無錢

有次瞓醒8點幾9點, 射左波
其他都係真病

就是開不了口讓她知道

我都冇
覺得開口好煩

wtsapp

係

但又要等人覆左先可以訓返
訓一陣又要去睇醫生拎紙

都唔係可以放心既一日黎

WTS 阿頭 聽日自己UPLOAD 假紙上SYSTEM 收工

要收到果句 got it, take care
先可以收工

碌左陣jobsdb都冇咩好做
係咪要等過年後

一定啦.

26號有cat girl聚會

where

為你寫的歌 最後怎麼相反餽贈給我~~

痴撚線，去嘅人咩心態

仲有40/49蚊既postcards賣，可以用黎聖誕交換禮物

呀係你又幾有創意
GUN

貓女孩咁好睇

本身都諗緊買咩好，而家知道要交換啲咩，收到既人實好開心

之前an機用用吓都無咁好心機搞
而家iphone直頭唔使煩

好靚
整完好有滿足感

世界級同事
放左一星期假加海外training 一星期
今日應該back to office 但仲未見人

成村人都咁閪
你仲留係到先世界級

我未有本事走

Just do it.

挑戰吓整電腦

食完飯繼續眼瞓

熱血最強

我覺得係條街都冇公司D冷氣咁凍

同gundam有咩分別

咁我又冇睇過

呢個係機械人

我唔想繼續呢個話題

gundam唔係都係機械人咩

gundam係gundam

鋼彈!

小櫻同DOREMI有咩分別

笑左

小櫻唔洗變身，淨係需要用魔杖同卡牌，每次都有唔同嘅戰鬥服

doremi有六條友
小櫻得一個出面戰鬥，再加埋隻識得郁嘅海棉同好好J嘅冇性別人，同埋每次戰鬥都有攝影師

咁GUNDAM唔駛合體, 大部份時間一個人渣

有邊部有兩個人揸?

哇 路過見到有人打緊份好長嘅email
準備send俾我 叫我做

冇得瞓啦

北角個單好慘

哈魯特高達

司機冇拉手制.

仲要衝上去諗住頂到部車

佢比車碌過左啦.

好心寒..

橙虎

年尾真係好多飛來橫禍咁

條友比人調走lu

慶功! 食牛雜!

唔食牛

心情愉快
本身驚小左佢幫 會唔掂
但其實佢都唔會岀現架啦
走左唔洗篤眼篤鼻

是但啦, 都唔係做野架啦.

呀蛆早走

00r ZZ都試過

狗唔喺高達

講到高達，呢張睇面認高達你地識幾多

北角單野

仲有呢張

唔敢答

Y

驚柒

唔使驚, 之前個fd未解釋我都唔識

屌起碼俾埋隻角我啊
除咗Z同自由之外 其他都分唔到

全部UC架

百式唔否高達？試加以說明之（3分）

咁無了 得Z認到

是*

是, 詳細唔記得

無解釋 0分

一月追番預定
不愉快的妖怪庵 續（第2期）
狂賭之淵××（第2期）

得兩套

答啱yes or no，有一分先㗎

大佬杯我覺得可以同你做個朋友

輝夜 盾勇 夢幻島 約炮大作戰

人地開發代號係delta gundam

原來我地之前唔係朋友

動物朋友
有utchi

利申 未睇

我們要開拓的是未來
你提之前做乜鳩

btw啱啱張圖最易認真係Z

開發番號MSN 100
百高達 通稱百式

得佢個口喺咁尖

可以用100年

高達（吸火力用）

狂賭之淵漫畫是咪唔再更新

法國追漫畫真是自虐行為黎

有冇人有追強殖裝甲

所以我而家D漫畫變左買日文版

買日文版你都唔知佢幾時會停更

唔會完架啦
你個孫都唔會燒到俾你

買中文版既話有時出到一半唔再代理仲ON9

或者字幕組棄更

應該作者會死先

HXH
強殖裝甲
X
五星物語

X唔會再更㗎啦

我有追烙印勇士...

dllm

半年更新一話

每睇新一話都要睇返對上5話啲印象先返嚟

玻璃面具

放棄啦玻璃面具

笑你老母

突然諗起上星期大師去食煲仔飯我都去左食

落多左豉油，失敗

煲仔飯

完全睇唔明兒登話架的士有責任

用自己人生安全去擋咩

2019秋MHW出G位

維尼

話時話好耐冇開過mhw

個fd啲iu飯拍比電視台用黎播

早

好眼訓

我都好眼瞓

running nose
好頭昏好眼瞓

食完panadol都唔多掂,隊埋啡先

有d人既心態只適合食任食邊爐

任嗌架喎

隊到手震腳震

panadol + 咖啡

問愛戀是否成人班必修一課？

否,例子 少林寺

覺得d詞填得幾好

但唱嘅人唱左咁多年歌都係咁衰

平時少少頭痛飲會有d用
今日唔多對路

非挑機
2雞唔係解做2蚊咩？
20000唔係叫2皮咩？

我由細到大都係咁聽落
定係雞都可以解做萬？

住村屋嗰班成日都咁講,反而出面真係少

人地坐左係半張神枱到 過多幾年就上埋去

成日聽人講呢啲
一草姐係幾多？
一千又係點叫？

可能人地講開幾多w

D詞係唔錯，又青春又有意思又好聽又上腦

唱嗰兩個都係SELL情懷啫

我中意SUPERGIRLS多啲

一草唔係就係1000咩

一草咪$10
一千咪一叉

咁十蚊呢？

明知再問你 結果只有越問越不堪

Aka正到

ipad你都鍾意

占士鍾意細波架

話說 蚊/雞 都係講 1/10000, 睇當時講緊咩自己get

係，杯囝點知

twins都冇波 但個樣唔啱我

A仔竟然識supergirls

你前排咪係度講

牙嬌都睇唔岩

再上網搵返佢全相再認真睇多次

但佢個樣係好靚喎

牙嬌好細粒

加上細個睇千機變嗰啲，佢成日做啲傻鳩港女角色，形像入咗腦所以唔中意

女仔細細粒可愛D喎

記得中一個時個女同學問twins邊個靚, 大部份仔都話阿嬌

拿均真, 牙嬌真係傻鳩港女黎

遇人不淑姐

講開佢地 聽下佢地啲歌先
童年回憶

有智慧係件好事嚟

牙嬌連日常對答都有啲問題

好似上海灘賭聖啊如仙個妹如夢咁弱智ge

唔係指果單野 平時聽佢講野都係傻傻地
仲有一個例子叫張柏芝 (拿唔係講緊果單野呀)

聽live無修音版想死

大大個juno係度又唔要

juno睇落都唔是好好仔姐 係有米

有米估唔夠

juno係認真ge男人

當年第一個出嚟護住牙嬌

仲

終於返到公司

忘了忘不了

出色

認真講:

論屋企錢, Juno>>>>>>>>edc

edc屋企家道中落，冇乜得剩，係edc叻仔/靚仔玩潮牌先有錢咋

btw Juno套風林火山

幼稚園個陣撘校車司機督督日日播

好難頂呀

佢睇靚仔多過有錢啦好明顯

chef lemon夠第一時間講有老公係度啦(笑)

我識ipad

話時話覺唔覺今日已經唔凍

無前日咁凍

妳最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

今朝都凍

但好似聽日最凍

借你兩隻貓一用ok?

唔撚係掛呢隻歌係你幼稚園聽

差唔多啦
女校男生我岩岩上小學

譚仔係大隻小鮮肉

中學

仲喺被竇度唔多清楚

老餅呀

暴露年齡系列

但屌你老母, 揸校巴時聽忘了忘不了, 會唔會有D痴線
如果小巴司機播呢隻歌我會驚

14 聽都未聽過首歌 你班死老餅

咪差少少, 我都係2x歲

twins全盛期係我小學二年級左右

你唔俾佢司機係呀嬸黎嫁咩

佢日日都播twins隻CD

收音機電台播姐 無事既

你班人咪撚扮細